% Created 2023-06-02 Fri 13:19
\documentclass[11pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{fixltx2e}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{longtable}
\usepackage{float}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{rotating}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{marvosym}
\usepackage{wasysym}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{hyperref}
\tolerance=1000
\author{Olaf Owe}
\date{\today}
\title{Oppgaver for IfI våren 2023}
\hypersetup{
  pdfkeywords={},
  pdfsubject={},
  pdfcreator={Emacs 26.1 (Org mode 8.2.5h)}}
\begin{document}

\maketitle



\section{Veiledning}
\label{sec-1}

\subsection{Master}
\label{sec-1-1}

Sammen med andre ved BlockChain lab har jeg formulert 9 master oppgaver
(hvor flere av dem er for mer enn 1 student)
 til et trading system med en egen digital valuta.
Flere forskningsgrupper ved IfI og andre instittuer ved UiO,  samt et firma er med på dette.
Se 
\url{https://www.mn.uio.no/ifi/english/research/networks/blockchainlab/}
master-projects-connected-to-a-blockchain-based-equity-investment-and-trading-platform.pdf
Vi har hatt innledende møter med potensielle masterstudenter her.


Videre er jeg  satt opp som medveileder for master og doktorgradsstudenter
på PriTEM prosjektet.

\subsection{PhD veiledning}
\label{sec-1-2}
\begin{itemize}
\item Dette semesteret har Farzane Karami jobbet med sin
avhandling, gjort den ferdig og levert den (i mai).
\end{itemize}
\emph{Language-based Approaches for Enforcing Privacy and Security Policies}

\begin{itemize}
\item Jeg har jobbet jevnlig med Chinmayi Baramashetru. Et invitert bok-kapittel
er sendt inn (med Chinmayi, Lizeth og meg som forfattere),
og en annen artikkel er under arbeid.

\item Jeg har jobbet videre med Hamed Arshad, som  disputerte i desember 22,
om publisering av arbeider som direkte bygger på dr. arbeidet hans.

\item I tillegg har jeg fulgt opp flere PhD studenter i 4., 8., 9. og 10. etg.
\end{itemize}
\subsection{PhD 3. semester evaluering for}
\label{sec-1-3}

\begin{itemize}
\item Paul Kobialka (PSY/ASR), 1. juni 2023
\item Poushali Sengupta (NR), 1. juni 2023
\end{itemize}

\subsection{Publikasjoner}
\label{sec-1-4}
\begin{itemize}
\item \emph{Integrating Data Privacy Compliance in Active Object Languages}.
Chinmayi Prabhu Baramashetru, S. Lizeth Tapia Tarifa, Olaf Owe
Submitted as a chapter to a Spinger special issue on \emph{Active Object Languages}.

\item Hamed Arshad, Ross Horne, Christian Johansen, Olaf Owe, Tim
 A. C. Willemse: 
\emph{XACML2mCRL2: Automatic Transformation of XACML Policies into mCRL2 Specifications},
 Revision submitted to \textbf{Science of Computer  Programming} (May 23)
\end{itemize}

\subsection{Under arbeid}
\label{sec-1-5}

\begin{itemize}
\item \emph{From Ping to Pong and Back Again}.
Frank S. de Boer (CWI), Einar Broch Johnsen, Olaf Owe,
Violet Ka I Pun  (HVL),  Silvia Lizeth Tapia Tarifa

\item \emph{A Formal Model of Language-Based GDPR in Distributed Systems}
Chinmayi Prabhu Baramashetru, S. Lizeth Tapia Tarifa,
Olaf Owe,  Nils Gruschka
\end{itemize}

\subsection{pris}
\label{sec-1-6}

\subsection{reviewing}
\label{sec-1-7}

\subsection{Oversikt over videre PhD veiledning:}
\label{sec-1-8}

\begin{itemize}
\item Marius Geitle  (hovedveileder) forventes ferdig i 2023
\item Farzane Karami  (hovedveileder) forventes ferdig i 2023
\item Chinmayi Prabhu Prasad Baramashetru  (medveileder) forventes ferdig
i 2024
\end{itemize}

\section{Prosjektarbeid}
\label{sec-2}
\begin{itemize}
\item Jeg er med på PriTEM
\end{itemize}
\url{https://www.mn.uio.no/ifi/english/research/projects/pritem/index.html}

\begin{itemize}
\item Jeg er involvert i et prosjekt med AtomIQ AS sammen med UiO Blockchain Lab.
\end{itemize}

\section{Annet}
\label{sec-3}
Jeg er med i styret av BlockChain Lab ved IfI
\url{https://www.mn.uio.no/ifi/english/research/networks/blockchainlab/}

Jeg er involvert i planlegging av  samarbeid mellom AtomIQ AS og  UiO
BlockChain Lab.

\begin{itemize}
\item har  holdt et  foredrag om smarte kontrakter
ved en workshop med Norges Bank i regi av BlockChain Lab.
\end{itemize}
\section{Publikasjoner}
\label{sec-4}
\begin{itemize}
\item Hamed Arshad, Christian Johansen, Olaf Owe, Pablo Picazo-Sanchez,
 Gerardo Schneider: 
\emph{Semantic Attribute- Based Encryption: A Framework for Combining ABE
 schemes with Semantic Technologies.}
\textbf{Information Sciences} 2022,
 \url{https://doi.org/10.1016/j.ins.2022.10.132}
\item Hamed Arshad, Christian Johansen, Olaf Owe: 
\emph{Semantic Attribute-Based   Access Control: A review on current
 status and future perspectives.} 
\textbf{Journal of Syst. Archit.} 129: 102625 (2022)
\item Hamed Arshad, Ross Horne, Christian Johansen, Olaf Owe, Tim
 A. C. Willemse: 
\emph{XACML2mCRL2: Automatic Transformation of XACML Policies into mCRL2 Specifications},
 Submitted to \textbf{Science of Computer  Programming} as VSI: DisCoTec 2022 Artifacts, Nov. 2022.

\item Hamed Arshad, Ross Horne, Christian Johansen, Olaf Owe, Tim
A. C. Willemse: 
\emph{Process Algebra Can Save Lives: Static Analysis of  XACML Access Control Policies Using mCRL2}. 
\textbf{Lecture Notes in  Computer Science}, vol 13273. FORTE 2022: 11-30, Springer, 2022
\item Chinmayi Prabhu Baramashetru, S. Lizeth Tapia Tarifa, Olaf Owe, and
  Nils Gruschka: 
\emph{A Policy Language to Capture  Compliance of Data Protection Requirements.}
  \textbf{Lecture Notes in Computer Science}, vol 13274,
  pp. 289-309. Springer, 2022.
\end{itemize}


Software No.: SCICO-D-22-00293 
Title:  
Ross Horne ross.horne@uni.lu, "Christian Johansen" christian.johansen@ntnu.no, "Olaf Owe" olaf@ifi.uio.no, "Tim A. C. Willemse" t.a.c.willemse@tue.nl

XACML2mCRL2: Automatic Transformation of XACML Policies into mCRL2 Specifications  
Science of Computer Programming, in revision, 2023

a journal paper has been nominated for best paper award
% Emacs 26.1 (Org mode 8.2.5h)
\end{document}
