% Created 2022-01-07 Fri 15:29
\documentclass[11pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{fixltx2e}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{longtable}
\usepackage{float}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{rotating}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{marvosym}
\usepackage{wasysym}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{hyperref}
\tolerance=1000
\author{Olaf Owe}
\date{\today}
\title{Kort oversikt over oppgaver for Olaf Owe
som professor  emeritus ved IfI i 2022 }
\hypersetup{
  pdfkeywords={},
  pdfsubject={},
  pdfcreator={Emacs 26.1 (Org mode 8.2.5h)}}
\begin{document}

\maketitle


\section*{Veiledning}
\label{sec-1}
Her gis en oversikt over oppgaver for meg for 2022.

Jeg skal veilede 5 PhD studenter (3 som hovedveileder)
og 5 masterstudenter  (4 som hovedveileder),
og er satt opp som medveileder for master og doktorgradsstudenter
på PriTEM prosjektet. Se mer detaljert informasjon nedenfor.

\section*{Prosjektarbeid}
\label{sec-2}
\begin{itemize}
\item Jeg er med på PriTEM 
\url{https://www.mn.uio.no/ifi/english/research/projects/pritem/index.html}

\item %\noindent 
Jeg er involvert i en EU søknad omkring multi-robot systemer.

\item %\noindent
Jeg er forslått som medlem i styringskomite for et prosjekt omkring
personvern ved SINTEF.
\item
  Jeg samarbeider med Lizeth Tarifa og Nils Grushka (sikkerhetsgruppa)
  omkring personvern. % rundt veiledningen av Chinmayi.
\end{itemize}
\section*{Annet}
\label{sec-3}
Jeg er med i styret av BlockChain Lab ved IfI
\url{https://www.mn.uio.no/ifi/english/research/networks/blockchainlab/}

\noindent 
Jeg er involvert i planlegging av  samarbeid mellom BlockChain Lab
og andre, f.eks.  AtomIQ.



\section*{Mer detaljert oversikt over veiledningsoppgaver}
\label{sec-4}
\subsection*{Oversikt over PhD-veiledning:}
\label{sec-4-1}

\begin{itemize}
\item Johanna Johansen (hovedveileder) forventes ferdig i 2022
\item Marius Geitle  (hovedveileder) forventes ferdig i 2023
\item Farzane Karami  (hovedveileder) forventes ferdig i 2023
\item Hamed Arshad  (medveileder) forventes ferdig i 2022/2023
\item Chinmayi Prabhu Prasad Baramashetru  (medveileder) forventes ferdig
i 2024
\end{itemize}
I og med at Christian Johansen har sluttet ved UiO
vil jeg overta mer ansvar for veiledningen av Hamed Arshad.
\subsection*{Oversikt over master-veiledning:}
\label{sec-4-2}
\begin{itemize}
\item Lea Nikoline Nøstdahl (hovedveileder) forventes ferdig i 2022
\item Victoria Hyun Oh (hovedveileder) forventes ferdig i 2022
\item Haakon Staff (hovedveileder) forventes ferdig i 2022
\item Lara Okafor (medveileder) forventes ferdig i 2022
\end{itemize}
% Emacs 26.1 (Org mode 8.2.5h)
\end{document}
